msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-09-20 12:20+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-09-20 12:56+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../../../../Apps/scoop/apps/cudatext/current/py/"
"cuda_macros\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: cd_macros.py:60
msgid "Repeated values in cudatext_cmd.py"
msgstr "cudatext_cmd.py 中有重复值"

#: cd_macros.py:89 cd_macros.py:131 cd_macros.py:223 cd_macros.py:285
msgid "Need update CudaText"
msgstr "需要更新 CudaText"

#: cd_macros.py:104
msgid "&Macros"
msgstr "宏(&M)"

#: cd_macros.py:106
msgid "&Macros..."
msgstr "宏(&M)..."

#: cd_macros.py:109
msgid "&Start/stop recording"
msgstr "开始/停止录制(&S)"

#: cd_macros.py:111
msgid "&Playback last recorded macro"
msgstr "回放最后录制的宏(&P)"

#: cd_macros.py:114
msgid "&Export..."
msgstr "导出(&E)..."

#: cd_macros.py:116
msgid "&Import..."
msgstr "导入(&I)..."

#: cd_macros.py:132
msgid "No macros for export"
msgstr "没有可导出的宏"

#: cd_macros.py:133 cd_macros.py:166
msgid "CudaText macros|*.cuda-macros"
msgstr "CudaText 宏|*.cuda-macros"

#: cd_macros.py:146
msgid "Export &to"
msgstr "导出到(&T)"

#: cd_macros.py:148 cd_macros.py:238
msgid "&..."
msgstr "&..."

#: cd_macros.py:150 cd_macros.py:240
msgid "Check &all"
msgstr "全部选中(&A)"

#: cd_macros.py:151 cd_macros.py:241
msgid "U&ncheck all"
msgstr "全部不选中(&N)"

#: cd_macros.py:152
msgid "&Export"
msgstr "导出(&E)"

#: cd_macros.py:153 cd_macros.py:243 cd_macros.py:358
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: cd_macros.py:160
msgid "Export macros"
msgstr "导出宏"

#: cd_macros.py:176 cd_macros.py:269
msgid "Select some names"
msgstr "选择某个名称"

#: cd_macros.py:186
msgid "CudaText macros|*.cuda-macros|All file|*.*"
msgstr "CudaText 宏|*.cuda-macros|所有文件|*.*"

#: cd_macros.py:191 cd_macros.py:213
msgid ""
"No macros in file\n"
"  {}\n"
"\n"
"Choose another file?"
msgstr ""
"文件中没有宏\n"
"  {}\n"
"\n"
"是否选择另一个文件?"

#: cd_macros.py:198
msgid ""
"Macros from\n"
"  \"{}\"\n"
"are recorded in CudaText with version\n"
"  \"{}\"\n"
"Your CudaText has older version\n"
"  \"{}\"\n"
"\n"
"No guarantee of correct working!\n"
"\n"
"Continue import?"
msgstr ""
"已记录的宏来自\n"
"  \"{}\"\n"
"使用的 CudaText 版本为\n"
"  \"{}\"\n"
"你的 CudaText 版本过旧\n"
"  \"{}\"\n"
"\n"
"不保证正确工作!\n"
"\n"
"是否继续导入?"

#: cd_macros.py:236
msgid "Import &from"
msgstr "导入于(&F)"

#: cd_macros.py:242
msgid "&Import"
msgstr "导入(&I)"

#: cd_macros.py:250
msgid "Import macros"
msgstr "导入宏"

#: cd_macros.py:274
msgid "Import macros:"
msgstr "导入宏:"

#: cd_macros.py:276
msgid "Skip duplicates:"
msgstr "跳过重复项:"

#: cd_macros.py:338
msgid "&Stop record"
msgstr "停止记录(&S)"

#: cd_macros.py:338
msgid "&Start record"
msgstr "开始记录(&S)"

#: cd_macros.py:344
msgid "Hot&keys..."
msgstr "热键(&K)..."

#: cd_macros.py:345
msgid "Re&name..."
msgstr "重命名(&N)..."

#: cd_macros.py:346
msgid "&Delete..."
msgstr "删除(&D)..."

#: cd_macros.py:347
msgid "&Run!"
msgstr "运行(&R)!"

#: cd_macros.py:348
msgid "&Times"
msgstr "次数(&T)"

#: cd_macros.py:350
msgid "&Wait"
msgstr "等待(&W)"

#: cd_macros.py:352
msgid "sec"
msgstr "秒"

#: cd_macros.py:353
msgid "While text c&hanges"
msgstr "当文本更改​​时(&H)"

#: cd_macros.py:354
msgid "Until c&aret on last line"
msgstr "直到光标在最后一行(&A)"

#: cd_macros.py:356
msgid "Show actions"
msgstr "显示动作"

#: cd_macros.py:357
msgid "Ad&just..."
msgstr "调整(&J)..."

#: cd_macros.py:375
msgid "Macros"
msgstr "宏"

#: cd_macros.py:391
msgid "Custom dialog Macros"
msgstr "自定义对话框宏"

#: cd_macros.py:392
msgid "Height of macro list (min 450)"
msgstr "宏列表高度 (最小 450)"

#: cd_macros.py:393
msgid "Width of macro list (min 200)"
msgstr "宏列表宽度 (最小 200)"

#: cd_macros.py:394
msgid "Width of action list (min 200, <=0-hide)"
msgstr "动作列表宽度 (最小 200, 小于等于0-隐藏)"

#: cd_macros.py:395
msgid "Width of buttons (min 150)"
msgstr "按钮宽度 (最小 150)"

#: cd_macros.py:396
msgid "Max run times (min 100)"
msgstr "最大运行次数 (最小 100)"

#: cd_macros.py:408
msgid "Select macro"
msgstr "选择宏"

#: cd_macros.py:419 cd_macros.py:424
msgid "New name for: {}"
msgstr "新名称: {}"

#: cd_macros.py:423
msgid ""
"Select other name.\n"
"Macro names now are:\n"
"\n"
msgstr ""
"选择其他名称.\n"
"当前宏名称是:\n"
"\n"

#: cd_macros.py:433
msgid ""
"Delete macro\n"
"    {}"
msgstr ""
"删除宏\n"
"    {}"

#: cd_macros.py:450
msgid "Select stop condition"
msgstr "选择停止条件"

#: cd_macros.py:478
msgid "Last macro recording was empty"
msgstr "最后一次录制的宏为空"

#: cd_macros.py:487
msgid ""
"Macro name.\n"
"Tricks: \"!NM\" overwrites NM, \"=NM\" shows NM in dialog.\n"
"\"Cancel\" button still allows to run the \"last recorded macro\"."
msgstr ""
"宏名称.\n"
"技巧: \"!NM\" 覆盖 NM, \"=NM\" 在对话框中显示 NM.\n"
"\"取消\" 按钮仍然允许运行 \"最后录制的宏\"."

#: cd_macros.py:509
msgid ""
"Select other name.\n"
"Macros names now:\n"
"\n"
msgstr ""
"选择其他名称.\n"
"当前宏名称:\n"
"\n"

#: cd_macros.py:615
msgid "No macro was recorded yet"
msgstr "尚未录制宏"

#: cd_macros.py:627
msgid "No macros: {}"
msgstr "没有宏: {}"

#: cd_macros.py:655 cd_macros.py:755
msgid "Macro \"{}\" playback time is too long"
msgstr "宏 \"{}\" 回放时间过长"

#: cd_macros.py:656 cd_macros.py:756
msgid "Wait &another {} sec"
msgstr "再等 {} 秒(&A)"

#: cd_macros.py:657 cd_macros.py:757
msgid "Continue &without control"
msgstr "继续(&W)"

#: cd_macros.py:658 cd_macros.py:758
msgid "&Cancel playback [ESC]"
msgstr "取消回放(&C) [ESC]"

#: cd_macros.py:672
msgid "Macro playback"
msgstr "宏回放"

#: cd_macros.py:678
msgid "Cancel playback macro: {}"
msgstr "取消回放宏: {}"

#: cd_macros.py:760
msgid "Playback macro"
msgstr "回放宏"
